有冇做過腳手術嘅JJ可以講下手術完點樣屙屎

我啱啱出咗院 返到屋企淨係瞓到係張床
坐係張凳隻腳都痛到仆街
仲要唔可以隻傷腳掂地
要離空咁 行兩步路都痛到仆街
又驚痛完會嚴重咗
有冇打巴絲做過腳手術可以分享下心得

用尿片最舒服

但係要克服心理關口

搵張電腦凳 係屋企穿梭

speedy recovery!!

屁股開洞！

係 呢個冇哂尊嚴

pishhhh

push

我都想知

以為你JJ要做手術

做過Acl reconstruction
頭個幾日唔比郁 亦都痛到唔想郁
所以只可以靠尿片all屎

如果真係唔想all就食小小野好了

我係軟骨重建
巴打最後休息咗幾耐?

兩隻腳都做過ACL
兩次做完手術都係篤住拐杖去屙屎
最多唔閂門

痾係報紙到咪得囉

隻腳離空?
坐係到唔痛咩

足足抖左10日
頭個幾日痛到叫天叫地
打左支止痛針同不停食藥先唔痛
頭個5日冇可能落到床
我到第6日醫生先安排物理治療師教我行路同埋點去廁所
所以基本上第7日先落到床行同埋自己all屎 但都要老母扶住去
然後日日訓到屎忽痕 覺得自己好似廢人 多得屋企人照顧先平平安安
出左院就好努力想報答父母
所以巴打頭個幾日唔好食咁多野 想all起屎黎幾麻煩下
但好快捱過
捱完之後仲有物理治療等住你
唔洗驚！做足曬好快好返7成
淡淡定定入院啦！唔洗驚

好腳做重心, 坐左落馬桶就慢慢將壞腳腳掙掂住地下借力
唔算太痛

我係行到路 但好撚痛 不過都趕咗我出院了
日日瞓瞓瞓 真係好似同廢人無異
btw thx 巴打鼓勵

多兩日冇咁痛再試試 thx巴打